其實 cctoy定小粉紅打飛機勁啲？？？

-8度就話大災難大動亂 今年又吹咩蝗災水災三峽崩塌死幾多億人又點點點 年年都話支爆支爆 外資撤走

同支那小粉紅日日打飛機武統台灣 邊一邊勁啲

（分析）今次支那寒潮絕對係大災難級別

其實西方國家疫情之後繼續奶共賺人仔

過多十年八年中共真係會出兵武統台灣

cctoy 咪即係小粉紅囉

支那呢鑊真係陰 靠個肺炎上位
歐美啲先進體一鑊泡

你唔準咁講, 全部...全部都係真㗎

恐懼撚先世界第一

黃納粹就差唔多

駁5到

果陣長江D分析撚真係笑到

cctoy或成最大贏家

老老實實 我好想知班cctoy 現實係點樣

本是同根生

𡃁仔多，問緊老豆老母攞錢餐餐黃店、打卡、入錢箱買贖罪券。

諗起之前大壩出事個期啲飛機文多到

手足俾人拉曬=黑警濫捕=國際核彈=我地贏

國安法=中共急了=攬炒成功=我地贏

DQ立法會議員 = 國際核彈=外國制裁=中國玩完 =我地贏

大規模移民=資金走了=中共要破產了=我地贏

拜登贏咗=拜登作弊=侵侵贏了=中國玩完了=我地贏

邊個再講運動輸咗

我屌曬你地老母

浸死左幾億人

cctoy 成世都屈係香港，未出過國，以為-8度= 世界未日

其實宏觀啲諗就知好少事，唔明有乜好J

連登恐懼撚真係世界第一

佢哋成日FF 支爆
以為自己可以坐定定食住花生等睇戲

一講fake new、未必真就被人鬧係5毛 blocked

樂哥sick ball